普巴想開心為什麼需要等？

你是曼聯的金童 我想睇你入波

邊間教會呀

我想睇你入波

ooooooooo 普巴入了兩球

咩歌

郭富城嘅弱

蒲吧想開心